真metoo 可憐初中女生泣訴：上午父親性侵 下午換叔叔

台灣一名初中女生，多年來遭受爸爸及叔叔的性侵，有時候上午父親性侵她、下午就換叔叔來性侵她。但最後父親因為證據不足不起訴，台南高分院則依攜帶兇器強制性交罪，判叔叔8年6個月徒刑。

化名小萱的初中女生，現已21歲，在15歲那年因為連續逃學、翹家，加上有竊盜、坐檯陪酒的關係，進入感化院，3年前，小萱向老師供稱，自己也曾經遭到父親性侵，在院方轉介給相關單位調查後，還發現性侵她的還有叔叔。

新聞
財經
娛樂
體育
數碼遊戲
Beauty
消閒時尚
ipop
微博
Blog

新聞即時新聞星島日報
可憐初中女生泣訴：上午父親性侵 下午換叔叔
2017年12月03日13:20

小萱說被性侵後小萱不想回家、逃學。配圖與本文無關
【星島日報報道】台灣一名初中女生，多年來遭受爸爸及叔叔的性侵，有時候上午父親性侵她、下午就換叔叔來性侵她。但最後父親因為證據不足不起訴，台南高分院則依攜帶兇器強制性交罪，判叔叔8年6個月徒刑。

化名小萱的初中女生，現已21歲，在15歲那年因為連續逃學、翹家，加上有竊盜、坐檯陪酒的關係，進入感化院，3年前，小萱向老師供稱，自己也曾經遭到父親性侵，在院方轉介給相關單位調查後，還發現性侵她的還有叔叔。

小萱說，大概就讀中學一年級期間，她常一個人在家，平常照顧她的嬷嬷是做生意，有時在家，父親、叔叔喝醉後都會向她要錢，父親喝醉後還會強暴她，有時候上午父親性侵她、下午就換叔叔來性侵她。有次叔叔向她要錢，沒有要到，就出手把她打暈，醒來時已被叔叔準備強暴，她反抗就被用小刀往她脖子上插，至今她鎖骨上約1公分多的傷口，就是當時留下來的。

被性侵後小萱不想回家、逃學，嬷嬷常常拿父親、叔叔出來壓他，但他不敢跟嬷嬷說，在報紙上看到有徵坐檯小姐，才決定去坐檯陪酒，之後小萱就進入感化院。她持不想對任何人提告，想讓大家過好日子。

台灣鬼父之國

報埋警都無證據即係個老豆無做過
細路女屈到佢老豆身敗名裂 臭雞

平常照顧她的嬷嬷是做生意，有時在家，父親、叔叔喝醉後都會向她要錢，父親喝醉後還會強暴她，有時候上午父親性侵她、下午就換叔叔來性侵她。

？？

Logic 錯撚亂到，番小學啦學人懶醒

連登仔最鐘意既報警
報左喇 查完無證據唔告喇 咁即係點呀 老豆有無做過呀
邏輯

你唔講我仲以為呂小姐係無自理能力無自我思想既幼童

乂肩系報驚乂